點解提分手既永遠都會好快就有新既另一半

唔通真係可以咁快放得低？

係有左新先分手

唔係 我講分手 我ex快過我有另一半

如果係分開1個月
我都有諗過係一早有新先借d意分手

心態？

會唔開心 有時stalk佢 分左手有女仔approach我都冇受

但如果你係拍左一段時間被分手
而對方又好快揾到第2個
會唔會覺得自己做左水泡

如果重情
係因為已經痛苦/忍受咗好耐
知道唔係啱嘅對象
唔識/唔想處理
於是變咗騎牛搵馬

薄情冇討論空間

仲一齊緊唔代表d咩其實講真，好多人都係鍾意拖，同埋驚好似裸辭咁辭完無offer，變相做住搵，搵到先分。

ps，職場見太多女仔明明有仔都周圍調情，純情宅靚樣衰肥都係咁玩

你辭職都搵到新工先辭啦

我係被分手後三個月就搵到
相反ex而家仲單身

你講緊個隻係晨早搵定下家
都未必人人係咁

因為唔係個個人都淡左就即刻分手
有時會滿懷希望有機會轉彎或有咩改變

講緊被分手嗰個
所以唔成立嘅

我有忍既
只不過我自己係認為
擇左就要盡力 run 好個關係

到最後都係被分手

你揾工會唔會裸辭

你指對方要求復合 又被分？

呢個諗法
我都試過
最後都係被分手

咪就係帽事囉

因咩事分手先

分咗手一年幾 仍然單身中

我對佢無左愛 熱情

咁冇所謂啦
你都唔愛

好多唔同原因 你可以去諗
佢提出分開果下已經move on左
佢想揾過但快d move on

但真正既原因佢先知
只係 個原因“重要”嗎？